\textbf{Подсчитать } $300$ итераций
\[
\begin{aligned}
y_{k + 1} = \frac{\pi}{3} y_k
&&
y_0 = 0.1
\end{aligned}
\]
используя предписанную арифметику PC, в каждом шаге округляя
значение $y_{k + 1}$.
Построить гистограмму относительных частот ошибок округления
на интервале
$[-5 \times 10^{-5}, 5 \times 10^{-5}]$
используя равные полуинтервалы.